<巴膠入>香港最高難度巴士路線

香港啲路又窄又多急彎
喺香港地揸車已經唔容易
仲要係揸大車巴士 又要入彎路、喺單程路睇車讓車等等
個人認為6X由中環往返赤柱段路線最難揸，有冇巴膠/做緊巴士司機嘅巴打可以分享下香港仲有咩巴士路線都係好難揸？

東涌去大佛果d

新巴 14

數碼港

14？

去大埔啫有幾難？

新巴14

64k

果啲山路真係好難

係港島d線 山路難

1A

往返赤柱嘅巴士

新東涌道已經好揸過舊東涌道好多

亂入 非巴膠

有次搭架970由旺角去石排灣
好佩服D巴士佬
港島D路又窄又盛
過山車咁款

石排灣果啲唔算啦
入海灘果啲單程路真係難